有冇人覺得自己好撚犯賤⋯

鍾意咗個唔應該鍾意嘅人，明知無結果都死纏爛打，其實一早提醒過自己係玩玩下，最後竟然真係鍾意咗佢，係咪應該放過別人放過自己？但夜晚訓唔着嘅時候就會自然諗起佢⋯⋯真係寧願當初不相見 唉

冇結果就放棄啦

I know that feel

暗戀中
一樣 鍾意啲唔可能會考慮自己嘅人

我連同佢玩玩下嘅機會都無
與其難受直頭同佢斷絕咗關係
試過佢搵我食飯拒絕佢
拒絕完又好唔捨得

中意人地條女
乜都做唔到

唉
分手成年好掛住佢

完全一樣呀個情況
佢有問我可唔可以做佢女朋友
但明知佢係player
而我已經唔相信可以改變一個人
所以都係答左句 「係咪吹大左?」
其實我都鐘意佢

唉
做乜又鐘番個頭埋去呢